疫情嚴重，大家唔好去冬日美食展

如題

大家唔好返工

其實搞倒咩?
唔會搞得成啦